﻿Đỉnh Tri Thức Season 4 
Ban Kỹ Thuật
------------****-------------
- Cách run từng vòng:
1. Tạo một project WPF trong visual studio ứng với mỗi vòng.
2. Xóa file MainWindow.xaml và MainWindow.xaml.cs mặc định đi.
2. Chọn Add -> Existing Item (Add hết các file .xaml và .xaml.cs mình đã up trên git của repository TRỪ 2 file App.xaml và App.xaml.cs) 